出面食既雞

係咪好多都有激素

所以我選擇自家養

戇鳩

由細養大

有感情會落得到手架咩

唔好當寵物養，當食物養